其實富二代有乜可能會敗晒成副身家？

通常富二代個老豆都有唔少物業喺手，基本上收租都收到手軟，成世唔做嘢剩係靠收租都已經可以過成世（等於靠一班唔識嘅人/奴隸供養成世 ），如果唔將啲物業賣咗佢，基本上可以幾世都唔使做嘢，點會有機會敗晒成副身家呢？

賭

犯法

其實識諗嘅富二代點解會走去賭？ 唔賭已經無憂㗎啦，重走去賭係咪傻仔嚟？

冇嘢做咪淨係得返賭

富二代大把傻仔

你唔明係因為你窮

俾女人呃

電騙呃條豬西/毒男都一百幾十萬啦

吸毒最有可能

我見過一個二世祖成30幾歲連公仔麵都唔識煮，
呢啲人除咗畀人呃錢之外就冇存在價值

燒錢game大把

老豆老母死左咪敗身家

視乎有幾富

三千萬以內可以兩代敗哂

識比錢人幫佢煮麵咪得

富二代係共產中文！！！係有錢仔啊！！！

大陸咪有個on9富二代為左直播台主搞到連老豆身家都敗埋 其次就係賭

唔係既話就咁收息都唔洗做啦

點會冇,你睇下曾經系係香港三大船王嘅王華生後人,份身家差唔多就敗晒

都係霍英東叻,知個仔係廢物乜野家族生意都唔比佢掂

幾億身家過大海一轉已經敗晒

有錢人賭=娛樂
窮人賭=賭博

香港人係叫二世祖

做生意又無料
都好易敗哂

霍震霆？

頂，Google霍英東show咗李嘉誠個樣出嚟嘅

首富何東，李昇後人，都有輸身家的歴史。

其實真係冇可能
你睇下d回覆幾極端，又要爛賭，又要蠢到系咁，又要生意失敗到負資產先得。
有錢人除非天生智障，正常受好教育仲繼承老豆人脈，好難蠢，生意比盡咪蝕一筆好難敗曬，當然如果係要拗嘅，係，係有機會敗曬，但機會唔高囉。
只係我地窮人先會成日諗呢d安慰自己，有錢唔一定幸福，富不過三代

點解無嘢做會剩係得返賭？ 同埋咁有錢做乜都得啦，點解會無嘢做？

香港開埠第一批都好似敗到七七八八, 由發蹟到而家都係一百年左右, 確係三代左右.

第二批都已經開始中衰, 未到收皮但地位大不如前.

而家波叔都要賣過百億資產套現, 仲要賣唔出, 有資產唔係大燃晒.

做生意

賭 非理性購物 好大喜功輸合約

樓主支那畜

乜鳩都唔做既廢物緊係唔會敗得晒啦，係果d乜都想做來証明自己唔係廢物先會敗家

佢地個世界用錢嘅態度，方法同銀碼，唔係我地嘅 level 可以理解，買飛機，遊艇，超跑，食同玩，比女溝，都可以去到好盡。

富你老母二代

叫有錢仔 / 二世祖唔得嘅

波叔係睇淡先要賣啫
不過新馬司曾就真係比佢仔女老婆敗得七七八八，不過都仲夠今代玩既

有錢仔同二世祖唔同意思

雞排妹咁

的確係無乜可能
當你係中學學緊日後會抱怨工作用唔著既微積分同sin cos既時候，富二代已經學緊time value of money、學緊父母點樣用錢搵錢、學緊投資觸覺

當香港大學生畢業抱怨緊樓價太貴既時候，但人地問佢咩係按揭都答唔出，呢個先係香港教育制度最失敗既地方
點解trigo同calculus呢d深d既數學都可以教，但係關於錢既概念，同埋理財相關既簡單運算係你成個免費教育可以完全提都無提過？

識諗既就唔會係敗家仔啦

以前睇過新聞
其實條友應該都唔算二世祖
番強國做生意，比人食晒成副身家

一般富二代教養都好好 識得理財
就算賭都係做莊家 或者拎拎少少玩下 小注怡情 輸錢果堆都係班廢老窮撚

其實毒品唔貴
唔係請人食既話無可能敗到副身家

富佢老母二代

btw富佢老母二代真係富二代

二世joe 家道中落唔得架咩
玩具反斗城都會有摺埋既一日喇

最大機會係離婚分身家
吸毒
賭

紈褲子弟

敗唔敗得哂
係睇個老豆俾幾多佢

Set個基金
每個月派息都 $30k 當出糧
要解任務先可以拎到入面啲錢
結婚
生仔
考第一
等等等等

或者叫太子爺

霍狗霍雞向勇仔埋手都50萬
有錢佬億億聲

所以係第三代先收皮

富不過三

我都有印象。是玩具商，愛黨愛國，改革開放初期入支那做生意，打算報效國家祖國，結果被幹部書記黨委等等一群人，呃成副身家，兼身患癌症，當時是舊登時代，人人拍手請小鳳姐獻唱

70年前班有錢佬點變窮鬼

得罪中共

有

通常都係投資失利 俾人呃之類

賭/做生意

識諗既有錢人應該整信託
最少可以保2代夠生活

倒返轉諗有富二代自然有富一代 , 富一代咪又係窮X代變出黎 , 點解富一代唔會係你？

其實好睇第一代點分配好家業，見個仔女唔掂就唔好俾佢搞生意家業，如果唔係就好似上面講個黃華生咁，當然佢地仲有少少生意係手，未敗晒

Sorry，我想問你覆呢段同我段嘢有乜關係

all in 700

結婚

all in 700/175 /1478/手機股

即可

所以點解文化大革命會咁成功

唔洗 兩代 兩日都洗曬啦

二世祖呀！書包

買本四代香港人睇下你就知點解

佢去澳洲讀書果陣真係請埋工人去煮麵，
錢多人蠢，你唔當佢水魚咁搵佢笨都對唔住自己啦

懶醒做生意俾partner昆錢/ 投資d over price既資產/征意

根本冇可能，嗰少少毒品錢算得啲咩

你唔會明架啦

二世祖嘅生存價值就係比人呃

d仆街朋友教佢玩高風險投資

合作投資，合營，參股，玩董事局

當你去到成個社會都圍住你轉 唔駛返工 唔駛諗野 你會去試刺激既野 e.g煙 毒品 夜浦 玩跑車 好多因素令你有官非 好快會敗身家 你有錢仲有幾層樓收租你會安份咩 咪玩啦 富不過三代係有佢道理

咁個答案咪就係唔識諗囉因為

所以咪話富二代係叫二世祖囉

有好多又蠢又想威比老豆睇既有錢人不斷問屋企人拎錢搞生意想發圍，次次都失敗收場。 身邊就有一個。

窮爸爸 富爸爸 呢本書就係講類似嘅嘢

你窮冇錢可以拎去揮霍唔會明有2 個錢喺身嘅人點用
身痕就會洗錢
啲錢有方法嚟就有方法走
只係你望落風光啲啫

三千萬都富二代
香港身家幾百億都過百人，幾十億以上成千

講起新馬司曾就諗起佢個仔玩肥婆, 一個唔夠要玩夠3個
有錢都唔好噤浪費
玩女人玩得有品味d

有冇二世祖廢到唔識向租霸收租

日日坐係屋企收租真係好難敗哂
冇料走去搞生意其實都好易敗哂
識人走去投資其他生意 點知越做越霉

仲有
人地老豆如果係白手興家，都唔會想自己既後代敗晒自己努力既成果，同時間因為成長背景唔同，可以承受既挫折都唔同，佢地亦都唔想呢d挫折出現係自己後代度，富豪係會成立家族信託基金，基本上係唔可能令到一個弱智既富二代敗晒成副身家。

微信雞

計左債未？

佢地會比錢agent同佢收租搞掂所有野
以前租過一間屋係咁，agent拎個folder出黎，真係一大疊樓
我見識少，真係未見過一個人的物業可以多到用公司果套大文件夾先擺得哂

其實好簡單
淨係食飯 街邊30蚊兩餸果隻
加支檸檬茶都好夠 滿足生存所需
點解有啲人揀食五十幾六十蚊
甚至百幾二百蚊一餐
純粹想食好野
就等如富二代
自以為揸幾億係手
衣食住行都無憂
但滿足唔到
咪有啲去吸毒 仲要吸高級嘅
有啲賭 為刺激
走上歪路囉

有時on9係解釋唔到
特別係啲on9嘅富二代
普通人係唔明佢地個腦係點

香港四大家族丫，由一百年前到而家仲係度，大把而家從政從商都係呢幾個家族既後人

問下梅媽媽咪知

依個係反向敗家

重有父幹撚

有錢佬得一個仔就係
一陣生幾個 每個又有孫 外家又過黎奶
唔駛幾下就分晒啦

黃 賭 毒

純官

( Show Blocked User - 拎去洗臭雞 )
系你老母

買負資產過多既企業

做咩咁嬲，心理咁唔平衡 我有講錯？

史上最大敗家仔, 係唔係秦二世

自己老豆辛辛苦苦統一六國
結果自己唔夠15年就敗哂

二世祖 呢個稱號, 都係出自秦二世

其實多數係雄心壯志搞生意蝕晒！

花天酒地果d反而有排洗！

比政府老點投資大灣區 北上創業

叫開太子爺

會敗左副身家先係二世祖

做生意
幾十億可以清盤

我都想試下冇存在價值

你用窮人思想去稔有錢人點用錢法，緊係稔唔通啦

講得生意比盡蝕一筆 就知你唔識

以前唔興家族基金先有呢D野
而家做晒family trust，個個都係出糧咁，簡直係永續有錢

楷楷唔係得老豆係背後發功，應該有好多鑊投資失敗要著草。淨係一個蠢字，幾多祖蔭都唔夠輸。

睇咩生意姐

澳門有個富2代開麵檔仲曾經供養阿槳上神台

所以你咪窮二代lo，咁易滿足，富二代好多時已經唔係要金錢上滿足，係要有成就感，賭就最易得到。就好似你覺得打份牛工，穩定收租就夠，人地就要投資，錢搵錢，當然有風險啦，根本係心態決定境界，呢個係資本家之間ga遊戲，有本書就係講其實係資本主義社會，大大小小資本家都係到鬥緊，資本越黎越集中，窮人思維只會越黎越窮

所以太有錢原來都幾煩，都係做個平凡人算數

上面有位巴打提醒咗我，就係婚姻
係香港，如果你離婚既話法庭係會睇結婚既時候經濟上邊一方照顧對方多d，令較弱果一方可以係離婚後既生活水平唔會同離婚前落差太遠，姐係話你老婆係窮既，佢出軌都仲可以令你俾一大舊錢/資產佢
富二代如果離多幾次婚都可以係咩都無晒

所以如果有巴打係有錢人既話選擇伴侶要非常小心，記住，今時今日唔係淨係得男人會偷食
可以既話甚至應該去d承認婚前協議既地方註冊

二世祖敗家多定窮人發達多？

班二世祖見父母白手興家，又覺得自己係人中之龍，從來都會諗打工，剩係諗創業，但根本就無社會經驗，你父母都係打咗十幾廿年工先去創業，你地就返得一年半載；甚至連正職都未返過就問父母打本做生意，結果每次都係玩得一兩年就收檔，之後又搞其他生意無限loop，同人講自己係老闆，唔知嘅就以為你年少有為，其實就不停尻fing父母錢。
不過我係裝修佬嘅話真係多謝你地呢班長期飯票

如果佢拎住成筆錢去做第二樣投資/生意，搞到破產都唔奇
所以反而進取嘅先會破產

如果唔係，正正常常真係無乜可能敗晒副身家，好難架

香港行共產主義，鬥撚死哂地主富農，唔洗敗得咁辛苦

二世祖係敗家仔

富二代有貶義既意思？

又好難講，因為好多成功嘅生意佬，甚至係改變世界嘅生意佬，都係老豆老母有錢打本畀佢搞

李嘉誠響海外剩係玩生活必需品，電訊、天然資源、航運，呢d業務全部都係閒置play等收錢，個仔就算係弱智都唔會餓死

有錢人洗錢唔同窮人

所以有啲有錢佬唔會結婚，玩完畀筆錢就算，當係叫雞，真係結婚嗰啲應該係門當戶對，女方都係好有錢，竹門對竹門

同d frd租個場開個party玩下女都洗一百幾十萬

你覺得成功多定失敗嘅多
好聽嘅咪呃自己話唔會氣餒有鬥志；其實就係次次都失敗收場又問父母拎錢

係咪覺得識煮麵好叻 高佢一等？

窮人煮個麵都有得攞彩

有左錢就要威要面，咁就成日去開P, 又要豪華遊艇，一班女，又靚酒，又靚雪咖又盛。玩一轉駛你成球，日日咁玩1億容咩易玩曬

Rothchild家族而家都仲係好有錢
好似過百人

玩女果d就執件有樣有身材；娶返去嘅好多時都樣一般但有學識出得大場面
叫雞同娶老婆係兩個唔同條件，班有錢佬都唔係傻

其實startup嚟講，十個有九個係失敗

如果你個層次睇嘢係咁表面，我都幫你唔到

而家啲有錢人識諗好多，有錢都係整個信託基金出黎派錢，唔會畀晒成副身家下一代

正如六合彩都有人中
班傳媒只係不停放大萬中無一嘅start up 成功例子，其實年中害死唔少人

無料扮大袋
做生意蝕到仆街
又要搵乜人生意義

好

有錢佬個仔搞還好，要借錢嚟走去搞就真係...

個個都話去追夢創業，最後到30歲一事無成果陣咪又死死氣返去打工

新聞真係有富2代老豆開金行俾佢一晚賭到破產執笠

咩垃圾Post嚟
如果唔敗晒副身家，根本唔會敗晒副身家

啲女係質素好就唔使跟佢啦

林建岳差少少就衰左
酒店單野佢揩得好撚甘

都係窮人最好，唔會經歷家道中落

on9 , 係二世祖

咁你老豆呢，有冇份

你冇錢賭係想搵快錢姐 屌人地賭係尋開心
你冇錢就會諗點樣投資收息攞個穩定生活 細細個就入社會學好多野 我有錢仲學乜撚 做咩要投資

屈機
多謝解答

巴打個回覆真係兒登難得高質留言

做生意最快敗哂

賭，玩明星，吸毒

得罪大陸班官

職場上見過既富二代都係廢物 做唔到野
做地盤個間金城 年飯講成十幾分鐘都係講廢話 屌佢老母閪

嚟唔開嫖賭毒

二世祖

最危險係當一個二世祖想要同其他人證明自己

不如講下點叫敗晒先啦

唔係04年先上市？

二世祖啊屌

你有得揀？

諗起唱數碼暴龍主題曲比人鬧到仆街既Juno
有錢想點都得

龜縮幾年又上神台 做大導

富不過三代從來都係窮人自我安慰
三千萬上大陸定期或者餘額寶
4%年息
一個月都有10皮

玩女人

賭
比人呃，如番強國
做生意失敗
超大洗（買超級奢侈品）

其實穩穩定定，唔博，只要上一代留落黎筆錢足夠大，每個月淨收息都夠

三千萬

買架車加層垃圾樓都冇晒啦

樓主公屋仔唔識世界真係唔好出嚟獻世

三億都啱啱係富二代門檻咋

都要出嚟番工揾錢啦傻閪

二世祖呀~阿清

其實有統計過
大約有8成既有錢人都係繼續
另外2成係中產升上去有錢人
入面真係只有極極極小數係由一窮二白變有錢人

通常係想做生意 太大膽/被人害/自己唔掂就極易敗晒

安安份份買樓收租就算啦
可以千秋百世
官商勾結 樓價一定升

人講你又講
700點解會發達？咪又係當年中共大力提攜，騰訊作為一間通訊、傳播訊息既公司，如果當中有港資成份，中共會比你發大黎搞咩 而家騰訊都成間國企咁濟啦

係李澤楷當年賣晒700先有今日既騰訊，佢唔賣今日700肯定無今日咁

其實唔搞物業，真係無得輸

不過又客觀講
呢度成班講到有錢人後代弱智咁
其實有錢人後代一般而言醒過一般人既水平
始終家庭教育條件較好

賭係要佢個刺激感

騰訊大股東係南非投資公司
無眼光都有籍口

生意失敗（比人呃）（中陷阱）

識有兩家係咁樣

敗家富二代必然係搞新生意而又失敗
其中又分兩種
A, 垃圾，知自己係垃圾
B, 垃圾，以為自己好撚醒

A敗得7788會識收手，10億敗淨2億
安安份份最穩既投資收5-6%利息
每個月都有100萬洗下。

B全副身家放曬入去之餘仲要抵押資產大搞
資金回唔到，銀行收曬d資產
再賤賣蟹貨令自己唔洗破產
但成副身家冇曬了

黃賭毒係冇可能敗到副身家

Johnny depp 敗哂自己身家

唔使富二代.
一場金融風暴, 幾多富一代永不翻身. 最經典就係農場餐廳.

解任
二世祖RPG

Naspers係就係大股東，但Naspers既大股東係南非政府既主權基金，而背後工商銀行係南非最大既銀行有兩成股權 加上近年中共逐步入主700，背後根本中共打緊骰話緊事

你當中共白痴嫁咩，不如你講下中國有咩對國家利益有直接關係既公司係比外國勢力打骰嫁(特別係通訊、重工業)

李澤楷當年無咁早放700可能會賺多幾水，但700一定唔會好似今日咁。同埋呀，個陣中國internet興起，大把公司可以比中共提攜，你有港資背景中共點解要祝福你而唔祝福第二個？

串通賭場榨乾富二代家產 網紅海撈3億被封「最毒小三」

中國浙江29歲房地產大亨之子張曉恩，為了追個3線網紅敗光10多億家產，日前因涉嫌詐欺、侵占被捕受審鬧上新聞，奇葩行徑引發網友熱烈討論，但張曉恩妻子的閨蜜爆料，張曉恩之所以染上賭癮全是敗這名網紅所賜，指控網紅與澳門賭場談好抽成，每月連哄帶騙拐張曉恩去豪賭，加上平常收受的禮物從中至少獲利超過新台幣3億元，張曉恩出事後，網紅甚至還主動與檢方合作拼命想送他入獄，網友聽完都感到不寒而慄，直言這名網紅根本是「最毒小三」！

根據《北京日報》報導，中國浙江一名29歲富二代張曉恩平日生活豪奢，兩年多前認識一名映客網主播後更是誇張，交往期間動輒送上價值台幣上千萬的名錶、名車還有一棟2億元的豪宅，其他像是名牌服飾、名牌包更是數都數不清，杜拜、巴黎等渡假勝地去到都不想去了。為了維持其「花錢不手軟」的形象，張曉恩等錢花光後就找上透過線上遊戲認識的王姓好友，提議合資開設二手跑車買賣公司，財力雄厚的王姓富二代一口答應，沒想到竟是一場騙局。

張曉恩落網後坦承，從好友那騙來的錢除了花在女友身上，其他通通輸光光了，他原本計畫是拿騙來的錢去賭場翻身大撈一筆，結果卻一輸再輸，輸了只好再騙、騙了又再去賭，債務黑洞越滾越大，累積竟超過了1.7億人民幣，老爸把公司賣了都不夠還，如此奇葩的新聞曝光後，好事網友馬上開始人肉搜索其網紅女友身份，後經證實是一名不見經傳的小模楊怡瀟，《IG》卻充斥各種出國、名牌、血拼、派對等不符收入的炫富照片。

「10億能玩多少大明星了？」富二代追女人追到傾家盪產，網友聽完紛紛感到不思議，但一名自稱張曉恩老婆閨蜜的網友爆料，已婚多年的張曉恩認識楊怡瀟後才性情大變，開始追逐名車、名錶等奢侈品，兩人偷情期間，楊怡瀟多次逼迫張曉恩離婚，張曉恩不捨原配只好送禮物安撫，沒想到竟一步步走入家破人亡的陷阱，張曉恩沒錢還每月飛到澳門豪賭，也是楊怡瀟在旁慫恿的結果，「現在妳卻反過來作證說壞事幹盡全是他一人所為，難道他的錢沒給妳花？」（即時新聞中心／綜合報導）

富二代追女人追到傾家盪產，網友聽完紛紛感到不思議。翻攝微博

但張曉恩妻子的閨蜜爆料，張曉恩之所以染上賭癮全是敗這名網紅所賜。翻攝微博

中國浙江29歲房地產大亨之子張曉恩，為了追個3線網紅敗光10多億家產，日前因涉嫌詐欺、侵占被捕受審鬧上新聞。翻攝微博

指控網紅與澳門賭場談好抽成，每月連哄帶騙拐張曉恩去豪賭，加上平常收受的禮物從中至少獲利超過新台幣3億元。翻攝微博

中國浙江一名29歲富二代張曉恩平日生活豪奢，兩年多前認識一名映客網主播後更是誇張。翻攝微博

交往期間動輒送上價值台幣上千萬的名錶、名車還有一棟2億元的豪宅。翻攝微博

如此奇葩的新聞曝光後，好事網友馬上開始人肉搜索其網紅女友身份，後經證實是一名不見經傳的小模楊怡瀟。翻攝微博

一名自稱張曉恩老婆閨蜜的網友爆料，已婚多年的張曉恩認識楊怡瀟後才性情大變。翻攝微博

開始追逐名車、名錶等奢侈品，兩人偷情期間，楊怡瀟多次逼迫張曉恩離婚。翻攝微博

張曉恩不捨原配只好送禮物安撫，沒想到竟一步步走入家破人亡的陷阱。翻攝微博

張曉恩落網後也十分後悔。翻攝微博

傳訊給老婆道歉、直言自己被個賤女人騙了。翻攝微博

俾人抄家

除左不自量力去搞生意 玩財技

正正經經去玩女花天酒地係好難敗家

富二代玩過好多平常人玩過既野 好多都冇晒感覺 佢地為左追求刺激就去賭錢 仲要愈賭愈大 最後輸晒成副身家

老母個老細個仔蠢到仆街 十八歲就俾人呃左十幾萬 而家佢老豆俾錢佢係屋企hea算

咁真係好刺激喎，晒你冷

有
我識人賭輸左幾間海味鋪連鋪仲有層樓
最後靠移民外國嘅家姐接濟
每月寄錢返香港

其實睇咗上面啲人講嘅嘢，問題主要係班人識唔識控制筆錢點用

令到自己無退路，輸咗就要訓街呢點對於一向享受慣嘅有錢仔嚟講真係刺激到暈

賭好易

黃, 睇你點黃法, 就咁每日一樓一, 無問題. 如果包件, 佢諗辦法控制你, 食左你副身家, 好似上面單新聞咁, 就易奶野

毒, 都易奶野. 食到個人溫溫鄧鄧, 自然有人會謀左你副身家

靠食truss就滿足就有錢極有限啦

大把富二代未捱過既, 咪倒水咁倒, 轉數低D咪大把人謀到佢身家

UP乜鳩, 工商銀行係南非最大銀行有兩成股權就可以操控南非信任南非主權基金 , 中共管治緊香港就信唔過李澤楷.

香港人唔識投資新興產業就真, 最尾只可以圍喂威係香港炒樓屈番自己人, 出到去只係笑話.

識得一個富二代 租都唔識得去收
畀佢老豆屌柒

賭邊係冇上限
賭枱滿足唔到你咪去玩金融
一日輸幾百萬冇難度

毒品應該食到死都未敗得晒副身家，不過學你話齋俾人謀左機會都好大

黃，就算日日屌𡃁模都係有限錢啫
當你一晚洗十萬一個月都係三百萬
講緊有幾廿億放銀行果班二世祖收息都cover都條數

知你有錢, 大把人謀辦法謀身家架啦, 尤其香港同強國

香港乜乜倫敦家
強國乜乜官食左你盤生意

呢啲嘢，其實一開頭唔識都好正常啫 你話教完之後都唔識就真係on9啦

因為人地對錢銀嗰把呎都唔同我地
搵得多駛得多

睇黎要敗天文數字身家

不外乎

生意
騙局
比人謀

想當年老豆頂一個二世祖間餐廳黎做
想頂埋個牌
佢開嘅條件係一炮過俾30萬或者每年俾around 8萬(唔記得實數)
正常人都揀前者
前者過左三年就淨係俾租，後者就keep住俾牌費加租
個二世祖開個咁嘅條件出黎都on99
點知我老豆個partner先斬後奏揀左後者

識到個閪女人就得

有錢就身痕架啦

比共產黨充公

真係唔係好同
富二代起碼都乜高官乜總裁個仔 幾十億美金打底
有錢仔/二世祖可以係屋企有幾層樓 屋企有間公司又得
點同幾十億比呀...

屌你仲支持蝗語
幾時二世祖limit左係幾層樓？

諗起兩三年前有個有錢仔學人運金去日本
蝕咗億幾就跳樓死咗

富二代呢個真係天文數字概念 唔係二世祖表達到
幾十億美金同幾十億港紙唔撚係一兌一呀

屌你啦，富二代本質係蝗語就唔應該推廣

唉 愈黎愈多人用埋d咩小三 富二代呢d蝗語

on9? 詞不達意一係你發明個新嘅出尼 一係接受人地嗰D

例如「佢冇回我」個「回」喺廣東話應該用「答/覆」

二世祖根本唔係富二代個層次 你就屌佢係蝗語

第一：二世祖根本冇咩層次之分
第二：蝗語

所以麻煩收皮啦大陸狗

好多富二代都好醒又名校grad又識勁多門路錢搵錢
無咁易啦
多數係暴發户又唔識教嗰d富二代先咁on9

樓主應該係敗家仔，敗家仔你比三百億佢都冇用既
香港正常有錢人都會教識個仔點做平常人
唔似大陸啲思想，咩十零歲比哂私人飛機，法拉利佢用
因為香港有錢人越有錢就越明白到錢既價值
所以會好慳

富二代幾時變到咁有層次
大佬班友明明個用法同有錢仔差唔多

依家好難 因為有基金

識一個人家族算係有啲錢
之後佢又亂洗錢 成日幾萬幾萬咁fing
唔知點解攪到破撚左產

富不三代係以前封建時代

係現代已經唔可能

敗得哂即係個暴發戶

根本唔係富豪黎

因為你唔係富二代所以唔明

玩女人，娶港然後離婚分身家

有樣野叫創業
可以衰過賭錢

戇鳩鳩以為支那雞同自己真愛
中意賭錢
成日以為自己好撚醒
其實成日比身邊d豬朋搵柒笨
叫佢一齊搞生意買呢樣個樣

係二世祖

其實好多所謂富二代既家族生意，都係十個煲九個蓋。

當個行業走下坡，老一輩又半退休狀態，二代岩岩接手。只要經營或變革不善，個資金鏈一斷，就一野清袋。

馬會會員全部非富則貴

係因為香港人無膽
唔敢階級革命去批地主

富二代係中性詞，二世祖係貶意詞

三千個要敗五年唔夠搞掂啦

係指腦細個仔喎

鉅鉅就唔同講法，勁好多

學李生搵梁洛施幫佢生但又唔娶人就得

聽話以前d人有錢會俾個仔食鴉片
因為食極個d都係有限錢
最驚你有理想走去做生意敗晒副身家

On9，富不過三代呢？

現代其實冇乜可能
有錢只會繼續有錢

3千萬都叫富二代？

識諗就唔係敗啦

我有d個有錢frd就係咁 船p同蒲就會叫哂d雞黎玩（𡃁模, kol) ，但同枱食飯就一定冇佢地份。女朋友一定係門當戶對。

激撚死林峰

有邊個富二代老豆係無業

成個post都離唔開講黃賭毒fing晒

再唔係就做生意蝕晒或者比人厄晒

敗得晒就唔係富2代啦,
敗得晒果D 只可以叫有錢人

「富2代」真係比人濫用搞到cheap晒,
明明誠哥 基哥 彤叔果堆成個大家族果D既仔女先係富2代,
但兒家有D屋企得果幾千萬又叫富2代,
屋企有間公司只係值得億幾又叫富2代

哇昔日回歸香港第一人未聽過？

人廢係上黎真係

不能同意更多

賭，毒

富二代點同二世祖
二世祖本身係帶有敗家，淨係識吃喝玩樂不務正業既意思

用有錢仔會貼切過二世祖好多

見到樓主諗嘢窄到咁我都廢事打咁多

最忌無料又要上進，
借錢做生意擴大規模，
正常守住本業的話夠食好耐。

邢李源算唔算

雞排妹，佢老豆當年唔復出既話等收皮。
我諗彤叔生前隨時指定個孫個接班人，雞排妹變相掛名 。

其實唔太關佢事，有心研究史料都會知始皇後期己經半死，之後陰陽屎忽鬼又攪亂檔。只能怪生不逢時

如果佢老豆整個trust 敗極有譜

二世祖啊

二世祖會敗家只係d窮人自已FF出黎

又可能以前上流機會大d掛

今日既香港

其實而家啲公司十間有九間都負債，個富二代一個唔小心蝕鋪大啲既，資金鏈斷左想救都救唔翻

上代剩低只係一大筆錢 唔係每個月有物業收租/其他生意固定收錢，呢班唔識投資好快敗晒

投資失敗/賭/被人呃係見得最多

多數有錢仔歷練淺，好易被人氹兩氹就水晒啲錢
或者戇鳩鳩冇嘢做走去賭賭輸晒

佢地無搵錢難呢個概念 認為有錢係正常事 所以洗咪理所當然咁洗曬去

你自己google下四大家族直系親屬響香港剩番咩
基本上得返何鴻燊仲玩緊，但何鴻燊唔係何東直系親屬黎

通常係d 人自以為有料, 喺度搞呢搞路, 先會敗身家
而且, 人係有貪念嘅
當擁有多, 就想擁有更多
貪勝不知輸, 就係咁出事

聽過有個阿叔， 屋企有幾房人分薄左，再同老婆離婚又分左一半。

分完以家都仲有好多物業收租，係無以前咁有錢姐。

因為你只考慮普通既食玩訓，人地係要玩就玩包明星，揸幽靈之子遊艇私人飛機，食就算啦都貴極都唔夠玩個D比，一個唔覺意要玩人生成就攪下生意之類真係李+x咁多身家都可以輸。

吸毒，一年可以破產

個問題係老闆唔一定富

食開咩貴到可以破產?驚個人食瓜左先喎

鉅鉅除左揸數揸得盡外都一事無成

無底深潭黎，食可卡因可以一個鐘無幾千蚊

俾d 倫敦金女講幾句實賺
按樓重注, 轉個頭輸曬

有限數啦，一部幾球既車可以食你幾百個鐘啦，但你食過多會死，真係食到死都未破產。

屌喇星我諗起城城老婆堅持要喺香港註冊

一開始就係，之後就愈食愈多，日思夜想都係吸毒，幾多何里活大明星食到破產

咁真係睇你有幾富

你確定？人地洗錢唔係存在價值？

第二代應該點都敗唔曬

你估屋企會比曬d錢佢咩
當比少少零用錢佢玩下咋

反而想知有邊個二代成就大過一代

賭同醫病 賭王而家成個機械人咁，如果唔係日日有人俾錢佢洗應該破撚左產

明唔明咩叫富二代，何況一個鐘先幾千蚊，卑你24小時不停食，佢的錢都未用完已經死左先。
富二代可以敗到身家多數得一樣野：爸爸，我要做生意！

而家興笑氣?
因為貴，啲支那人特別鍾意(?)

咁富二代個range好闊既，係你唔明多d

咁你都啱 幾千萬係富二代，幾億又係富二代

香港冇婚前協議
見外國d有錢佬結婚會簽哂協議書
離婚唔洗分身家

幾千萬資產都叫？咁大撚把人都係啦。

我都認為幾千萬唔算，但你睇番上面好多討論內容 佢地認為屋企有少少錢就係富二代了 ，我都係要順番佢地水平

不如定義幾多資產先叫二世祖/富二代（下限）
唔係好難討論